租屋一問

住得太遠下年冇hall 想問下如果得$3000-4000budget有冇可能租到東鐵沿線 或者慈雲山黃大仙的一人單位